{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015003?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 단양팔경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後15時、チェックアウト時間は午前11時です。 ただし、未成年者は入室できませんし、予約人数を追加する場合は必ず連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションはペット同伴も可能ですが、ペット同伴時には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約した部屋の案内はメゾネットタイプで、児童と幼児と一緒に利用する場合には安全に注意する必要があります。 一軒家の客室は家族や友達と幸せを見つけることができるプライベートな客室です。 フットサル場やバーベキュー場もあり、フットサルやバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、前にある渓谷では涼しい水遊びと釣りが楽しめます。 そして周辺の鉱鉱地としては、下仙岩、中仙岩、忠州湖、月岳山、ペン·ウィンがあり、これは車で移動する場合の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は必ず連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴も可能ですが、ペット同伴時には入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時には何に対する責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内では何をすることが許されていませんか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋が予約可能ですか？",
            "answer": "予約した部屋の案内はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "フットサルやバーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場もあり、フットサルやバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては下仙岩、中仙岩、忠州湖、月岳山、ペン・ウィンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 613
    }
}